日本城facebook比人屌緊懷疑賣假口罩

咁高規格又會唔在包裝上標明嘅？？？
如果咁薄已經有BFE 99.8% PFE 99.79%，咁其他品牌的外科口罩做厚啲有乜為？
唔通呢隻超高科技？？又薄又高規格？？

但個盒咩都無寫，無生產日期，無到期日，違反商品說明條例

2002年製造 而家2020年
18年前嘅口罩有無問題？

自己上去睇, 有無人買到?

應該唔係假 只係neo版質素差

冇BFE PFE
拎到嗰陣已經覺得伏伏地
不過冇都要頂住先架啦...

#262 似有澄清